你地唔識咪亂用豬嘴啦

知大家都冇口罩用
所以考慮帶豬嘴出街
但唔該唔好掃晒市場上面嘅6092_濾罐
你用2091、2097、7093...乜都好
唔好搞6092_
一嚟根本唔需要用到咁高級
二嚟炒到個價貴哂啲前線手足撚有咁多錢買
呢兩日新填地街都冇哂貨
係咪諗住要佢地用生命硬食
琴晚將軍澳又放煙喇
如果到最後啲記者、First Aid都冇罐就真係大鑊

大家每買一罐就另外入多罐比前線啦

60926/8唔係擋到好多tg 架咋

你係咪未帶好...

6092x 濃度夠高
3-4粒就會打柴
真係pro概己經用緊40mm

利伸：出街都會用6092x
不過係已經打哂柴概蕊

乜嘢呀，你朋友個朋友窒息啫，關你撚事

6092_嘅p100壽命短過，普通p100，所以真係唔抵用

推

香港人不嬲裝備撚

你可以試下空裝上陣

連登個個留係屋企是常識吧

tui, can’t agger more

直接買2097棉啦
又平又輕 根本用唔著6092x series 個個濾罐

2097 都炒到貴哂又難消毒
好想要7093

咁就上吊, 換acc啦屌

全世界得香港班狗咁撚癲tg當bb彈咁射
啲普通工業用filter邊頂得耐
豬嘴本來就唔係咩稀有裝 只係保持係濃煙中基本活動能力
啱用就攞去用 唔好神化佢

好奇問 tg 粒子細啲定係病毒細啲?

你地太廢了 我用8210

一定係病毒

你肯定唔係閱讀理解有問題

就係冇睇樓主內文就出嚟鳩屌

冇粒子就冇病毒
粒子無限大細粒

濾罐6092x 呢d前線稀有裝 又貴又難揾
寧願用2097/2091 啦 唔好大材小用

真係豬隊友

前線做左D咩…

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問大會指定安全套(會員#27349)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

P100可以頂到絕大部份病毒

奶共狗係特別戇鳩，睇清楚佢最近啲回覆

仲有幾盒6092淨
反正出街都戴嘴
咁就有煙都唔洗怕啦

出面d豬嘴肺炎 post個個都話6092x 好短命

點解仲有人買6092x

屌你老母生你出嚟就浪費資源

7093都買唔到

醒d啦 第一日上連登？成撚日發夢當真？

大口仔係咪覺得自己好威
自爆退出連登啦

你老母做雞俾狗屌完生左你條雜種仔出黎

仲要一起底已經知讀邊間

其實戴完唔係要消毒咩
唔識消毒同重用即棄口罩有咩分別

你生存都浪費資源

無人想知 你訓醒未呀？

關我撚事？

死曱甴

屌你老母自私撚

講真，要個豬嘴黎打陣地做乜尻？

好多人full gear tg放題咪又走曬
真打得嘅全港冇100個

6200+P100唔夠做咩

前咩線
而家都冇人搞衝擊
得小貓三四隻

做狗就收皮啦，無人想知

唔帶60926 點屌閪？

Push

辛苦晒記者朋友

721 831 101 1111

記者朋友辛苦了

啱呀
尋日見到有人戴豬咀
其實好appreciate
但配埋對6092_唔知做乜鳩

認得你啦，死黑記

有無人block過樓主？

on lun 9 你買到7093先得㗎

冷氣軍師你出過去未

屌你啦屋企得60926
買到淨棉洗撚咁曬咩

其實係咪你帶得唔好咋
一個60926至少可以頂到幾次中濃度左右嘅活動啵
濃嘅至少都頂到2 3次
你3至4粒就打柴有無咁廢啊

3200+3744k算了

你生存都浪費緊資源

傻撚咗？

果然係大會指定安全套 個個屌完你就算

冇人想知呀 黑記

hi，sir

推.....

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

唔好戀戰 機動第一.
💡行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

師兄做開記者定FA

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

‼️入黎幫手簽聯署,1分鐘唔洗簽哂‼️

用戶設定>是但打個名>入email>禁聯署,全部簽哂佢>登入email 全部confirm

祝你全家中肺炎死

冷氣軍師出現

你就真係浪費喇 浪費咗個ac呀
收檔啦五毛！

關你閪事咩，你冷氣軍師咋

推個記者把撚咩

以為自己識打字就係人
你呼吸一下都係浪費空氣

用60926唔可以話冇用
我會覺得係用緊英國王室御用餐具去茶餐廳切午餐肉咁樣
大才小用、浪費金錢、嘥料、戇鳩！
大家用P100棉2097/2091就得啦
驚濕水咪整塊膠片，或者用7093濾盒

比人告暴動襲警藏火魔都1000個啦
你自己有冇份打啊軍師

幫推

又有戇鳩仔發夢當真
死返屋企打飛機啦

樓主講得好岩
60926 要留番俾手足
戴住黎同狗賽跑同COSPLAY

認真 都唔明負評我做乜
樓上個d係咪頂一兩粒就好巴閉
真係濃煙黎到咪又係全部退後 係咁咳
再者係勁既 神裝既 就贏左啦
咁又樓上個d咁神勇 祝你好運啦
而且我藍絲 支持警察 拉晒樓上d暴徒

一語道破

強烈建議物資站唔好比60926班用黎防疫既on9仔

read page 13

層主快啲走，我幫你頂住

邊到會有7093
連訂都冇

下次物資站會有大量唔關事既人去排口罩豬嘴
香港人真係好撚低賤

唔會啦

汽油彈手足 辛苦你喇 成日掉汽油彈

你知唔知做前線記者/FA都唔可以喺連登爆響口架
樓上就已經有狗了

Hi 五毛

好心講野小心啲喇屌

今日被熱狗左未

3至4粒係講緊正面中，仲要係唔走食曬成粒

通常陣地最快挽完隻罐

唔好問我點知

做咩啫 記錯野？

涼冷氣咪無事囉

2091得唔得？

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

兩三星期前已經有物資站話豬嘴濾罐清得好快

師兄你唔知今日行情就唔好出post啦
鬼唔知7093好咩 買到先得架

利申入咗16對7093未到貨要用住60923先

又block 一隻

咁大家又唔洗屌得咁大力。

多啲人𨳊吹咪好囉，等班黑狗捉錯人咪重好。

我屋企都有火箭炮啦。

認真，被熱狗仲侮辱過被3/5毛

直接

2091同2097郁難消毒
唔建議用嚟防疫
7093最好

我夠想要7093啦，有先得架，比人買到斷哂貨呀！

實際上7093加曬價又斷曬市，剩返低堆6092_，都慢慢有啲人買。大可以叫乾淨嘅朋友幫手入，依家去amazon買返嚟都唔驚俾人盯住。識做嘅話就上網入貨唔係喺度出post啦。
amazon買仲平過你去五金鋪買啦又有貨又有freeshipping to Hong Kong

其實可唔可以調轉諗，趁而家多啲demand就幫外國勢力3M谷起條光復香港生產線，全民豬嘴好處係提供cover，勇武直出直入番屋企真係方便好多
同埋入定無壞，都係比番前線用姐

依家根本係前線上網掃平貨嘅好時機

因為其他無哂貨嘛

正常 慣左就OK
我都諗住縮番入個閪到
等佢地奶野先出黎笑鳩佢地

裝修佬買唔到7093

成班連登仔駁唔到就人身攻擊ching我撐你啊

free shipping to HK
好打極有限

我就訂咗200對
但冇free shipping 啦
你上網睇吓先

其實防TG有用嘅係得60923/6/8

60921/1i/2/4/5都用唔著,要掃就掃哩啲啦

今日出世？

用free shipping可以request用DHL運唔用SF
唔送香港用集運又得姐
自己揀囉

仲有60927/9S都係廢嘅

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

買唔到7093
用淨咗對60928 係咪都要屌

用集運就唔係free shipping啦
依家冇7093 seller肯寄香港
有嘅我買哂返香港啦

記者師兄辛苦哂

Yes

樓主講緊前線要6092_嘛
有free shipping我講緊嘅係60923

我其實係覆緊話: free shipping to HK
好打極有限個巴打

但我amazon訂話運唔到黎

咦一個鐘之前仲見到佢ship
咁60926先啦佢仲ship

講緊捱放題真係硬食唔退 可以推到狗面前
唔係講出魔法傻鳩 大把中途頂唔順收左皮
中間出現斷層 搞到最前要退呀
你有冇份打on9 淨出火魔就叫打得？
咁肉搏頂子彈又放火魔果啲叫咩

連到底個咀邊個部份擋緊tg都唔識
樓主你都係返去讀多兩年書先

你用緊大陸嘢

當日唔係鳩棄裝而家點都有剩唔會上嚟嘈